點解抽唔到康文署個網個table出黎

是咁的,近日想報名參康文署果D康樂體育活動,但佢個網本身只係可以 filter 1種活動,一係就show晒全部活動。我想用excel 抽個table出黎但係條link太長,無得用條link export d資料出黍...跪求大神教路。有睇過個source code,發現佢個table係經過form filter出黎既result,點樣拎晒佢全部資料自己再加減filter??

康文署個網

&[filterKey]=[filterValue]
慢慢試

但係Filter到1個only....

Request URL:
Request Method: POST
FormData:
searchFormPath: search/leisure/srchCommRecretSprtProgsForm
(empty)
dist: loc5
enrolStat: ALL
enrolMeth: ALL
actType: ALL
targetType: ALL
age: ALL
month: 5
enrolDate:
DateType: 活動日期
sortField:
sortOrder:
search:
pageNo: 1
sortField1:
sortField2:
sortField3:
sortField4:
hasSort: yes